PayMe首試P2M功能 續搵合作夥伴

【本報訊】滙豐儲值支付工具PayMe首試個人對商戶（P2M）支付功能，昨日（19日）結束的音樂及藝術節Clockenflap，明日（21日）起入場手帶儲值資金退款可透過PayMe進行，毋須如往時般使用電子支票退款，收款期由30天縮至僅8天。
滙豐銀行香港區電子服務平台主管艾俊安（Andrew Eldon）受訪時指，PayMe今年初面世時只希望做好一件事——個人對個人（P2P）支付，但最終仍會向商業模式發展，而今次與Clockenflap合作屬首次採用P2M性質，不過為退款安排，尚不斷尋找合作夥伴機會。

研用二維碼作支付
艾俊安指，未來不只與大型活動合作網上退款功能，線上線下支付亦會開拓，當中他透露正研究使用二維碼（QR Code）作為支付接口，但現時尚未有定案，其他支付方式尚在研究當中。至於若開拓線下支付，建立銷售團隊擴大銷售點（POS）接納PayMe亦是其中一個方案。

P2P或推「向多人收款」
艾俊安指，PayMe的P2P功能將會不斷改善，例如或可推出「向多人收款」功能，他又透露該行有邀請3,000名客戶進行調查，研究新功能推出前用家看法。
現時香港不少儲值支付工具出爐後，線下支付暫時都未能做到規模，最終例如TNG向本地傭工滙款市場發展、拍住賞則進軍學生市場，艾俊安未有評論其他對手，僅指出PayMe會逐步拓展。

qr code又贏一仗

唔用匯豐了... 廢是益左共產黨

hsbc投共鳥

五毛係咪好驚下個到你就無糧出

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron = Epiphany、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

希望關囝一直係個hey0 post入面 唔好出黎亂咬人

垃圾支那公司

hsbc係5毛